血洗慕尼黑等待區(1)

Bin

都未去慕尼黑，bin wt

洗左

一睇就知佢收皮
今期車仔根本唔夠class

Hi 老鼠，肯出黎同人應戰未